如果你中意個女仔，會唔會介意佢以前同過tb一齊 假鳩磨豆腐乜都玩齊晒

如果你追緊一個女人，追追下發現佢以前同過一個TB拍拖，磨豆腐假鳩乜都玩齊晒，但之後分手後修心養性中意番正常男人，你會唔會介意？
介意，放棄再追條女：正評
唔介意，仍然會想同個女仔一齊：負評

tb無所謂啦，點都好過俾男人屌

起碼唔係真肉棒同冇精入過都仲可以當處

痴撚線 女仔磨過下又要屌
比仔中出過又屌
真係來生不做女人

呢D先正呀屌你

咁先正 俾佢知道真同假有咩分別

關你撚事咩

聽到都扯扯地

你條女扑野陣一定又可以玩玩具又可以玩唔同.pose

追唔到既話，你介意條鐵咩？

TB正仆街